【openrice負評計劃】

屌，唔撚係無負評呀？

呢個垃圾網會del comment,都係算鳩數啦
我用親都係剩係睇地址